大家抿屎一般用幾多格？

如果啲屎太爛頭嗰下就用多啲
但係一般用三格

3-40

1格

一格
將三/四層搣開一層層用

大量
塞過廁所之後就撕到一格格再疊埋用

巨Pat 人妻

5,6 格到
都唔會慳

反正喺公司開大
又唔駛自己洗， 自己買厠紙

0 唔會用

強人

2格

一卷

利申潔癖 一般會直接沖涼

係屎眼度拎紙巾抿返卷廁紙

4-5

你一日屙幾多次